Donald Trump: 『全球主義者』沒有未來，未來在『愛國主義者』手上。

〔即時新聞／綜合報導〕美國總統川普今（24）日在聯合國大會上發表演說，再次嚴詞批評中國貿易政策，列出一長串他認為中國的不公平貿易措施，還表明美國政府正「密切注意」中國處理香港危機的手段，最後呼籲國際拒絕「全球化」，擁抱愛國主義及民族主義。

據《路透》報導，美國總統川普今（24）日在聯合國大會（United Nations General Assembly）上發表談話，再次嚴詞批評中國不對等的貿易政策。川普表示：「中國正坐擁以巨型貿易壁壘、國家鉅額補貼，以及操弄貨幣所構成的經濟模式，並且大量強迫外國技術轉移又盜取其智慧財產、商業機密。」

川普說，多年來，這些陋習受到「容忍，忽視或甚至鼓勵」，因為「全球主義」使得世界領袖忽視自己國家的利益，他強調「對美國而言，中國的那些好日子已經結束了」，但他仍對美中雙方達成共識、結束貿易戰抱持希望。

此外，針對香港問題，川普說，美國政府正「密切注意」中國處理香港危機的手段，「全界都期待中國政府信守條約，維護香港自由、法制和民主生活」。

川普也再次重申對伊朗的強硬立場，也表明將會尋求和解，降低伊朗對美國的緊張態度。川普表示：「美國並不追求與任何國家的衝突，我們渴求和平、合作及互利互惠。但我絕不會放棄捍衛美國的利益。」

針對緩和歐美國家與伊朗的緊張關係，川普表示：「我認為現在事情進行的非常順利，我們靜待伊朗的反應。但我們的立場非常堅定，我覺得他們會去改善一些現況，這也是比較明智的做法。」

最後，川普呼籲國際社會拒絕「全球化」，認為睿智的領導人須以國家和人民的利益為優先。他說：「自由世界必須擁抱國家的根基，而非試圖去抹滅或取代它。」川普在聯合國大會上強調：「『全球主義者』沒有未來，未來在『愛國主義者』手上。」

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

That's why donald trump 會大讚習大大，又制裁中國。因為習大大就係實際上反對全球主義，以黨利益和大陸的漢族利益為先，香港人和新疆仔全部被人收皮。

但佢挑戰美國地位呢

習大大係獨裁又反對普世價值喎ching

講得好撚岩

Donald trump話左，全球化普世價值無前途
（係中國教返美國和世界的）
（中國話：美國和全球主義者，你地醒下啦，中國係我主場，法律由我制定，我話事）
（我話你muji侵權就侵權）
（我話你基督教、天主教和伊斯蘭教係外族宗教，要本地化和本土化，否則，一律入集中營）
（我鐘意block google就block google）
（民企抄外國貨，冇侵權）
（百度抄Google，冇侵權）

而中國咁做，GDP和科技經濟民生竟然暴升，遠超印度，升浪領先全球。

美國忽然明白，全球主義者根本係硬膠。
開始學會做返正常國家的人了。

trump講得好清楚，如果對美國有利(例如中國比足夠多對美讓步)，香港點who fucking care

cls 美國佬學人講民族主義

睇黎有生之年有機會見到第三次世界大戰

其實對美國黎講，Trump 先係21世紀最偉大的總統。

Obama 太大愛左膠。

George W Bush 對911反應過份敏感，為四座大廈報復攻打兩國，帶來全球反美浪潮，又防唔到恐襲。

所以 Trump 係全美史上最富總統
唔係冇理由
Trump表面瘋狂，實際係最醒
最識為國為民也為己。

完全正確
大愛埋其他國家=on9

講真，現在核彈年代，點會大戰，最多咪冷戰。

仲有，美國佬學中國外交政策，即係會放任唔理中東和北韓等事務，反而會比較太平，開始進入各國自掃門前雪的年代。

講真，現在核彈年代，點會大戰，最多咪冷戰。

仲有，美國佬學中國外交政策，即係會放任唔理中東和北韓等事務，反而會比較天下太平，開始進入各國自掃門前雪的年代。

德國隻死肥豬正正就係呢類大愛癌
以為自己係歐盟大佬就其他國家便秘佢都加把口

全球化同普世價值係兩樣野黎架喎

真係神奇，幾年前人人都讚揚緊全球化，而家就全世界各地民族主義抬頭。正所謂合久必分，分久必合，第三世界大戰不遠了

人類=ai
唔work就會改變策略

美國佬學中國外交政策，即係不干預政策
會放任唔理中東和北韓等事務
反而會比較天下太平
開始進入各國自掃門前雪的年代

又點會有第三次世界大戰

繼續擁抱全球化，反而就會第三次世界大戰。
唔講咁遠，睇返我們香港
正係強行中港融合，先搞到中港矛盾，甚至爆內亂。
中港未完全信任對方，在這狀況下融合，越搞越穫。

中港融合都一獲屎

全球化要融合，絕對比中港融合更難做
反全球化，反而和平

左膠末日？

講真，所謂的送中條例（逃犯條例修訂）
都係全球化的司法合作部分

香港結果點，幾十萬人上街反送中。

中港司法互信都咁難。
你玩全球化
中美互信一定比中港互信難。
中伊互信比中美互信難。

根本無得做。

但係中港融合同全球化有咩關係
唔係民族主義促成

柒Joe呢排玩轉場？
見你copy and paste開post好似正正常常咁
果然自己喺#2一講嘢就成陣joe味出哂嚟

知唔知咩係「普世價值」？
現行嘅「普世價值」基本上就係美國價值
美國亦唔會停止推動
不過以前就係妄想畀甜頭氹郁支那去改革
而家就係直接出手做低支那要佢改革
簡單講就係打狗 打到佢怕 打到佢聽話
支那就係嗰隻狗

你都係死返入神秘台做你嘅行政主導公墓員啦
冇料又要扮四條
你開幾多post都唔會洗到底
你骨子裏就係一隻政權走狗
就係一隻戇鳩賤畜

中港融合，係要逐步消滅中港邊界
全球化，係要逐步消滅國界。飛機、互聯網、國際貿易、國際企業係第一步。

你真係唔識嫁喎

929 同101 記住要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去具有國際使命感層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
101黑布蒙眼靜坐行動(舉標語) , 以令世界關注新疆人權問題。

日期時間：十月一, 12pm
集合地點：維園

入黎group 俾意見幫手做文宣!!!!!!

睇回覆就知樓主政治同經濟既認識無樣得

你衝出黎做咩柒。
人地美國都已經certify左失敗啦。
美國向中東輸出普世價值，結果變ISIS崛起。
美國向中國輸出普世價值，結果版權任抄任佢舞。
現在咪要講返民族主義。

無錯 繼續主張不擴張
各國都擁抱自己既民族意識
處理好自己內部事務
已經可以避免好多不必要衝突
結論：中國呢啲一帶一路匪國係必須死

全球化、一帶一路和大灣區都肯定會註定失敗。

如果人人都自掃門前雪，香港就比中共食硬了

係要爭取完全自治。證明中港融合都係失敗。

保護國家利益有利全球百花齊放

全球主義反而消滅好多獨有產業同文化

但中國果套無底線損人既方法係恐怖主義 唔好借頭借路正名化

本土派

問題衰左中國借勢崛起成功

所以咪 certify 左全球化根本唔work

所以香港rip

習大大係自己利益為先
人地做皇帝呀
幾時有為左大陸漢族利益

搞清楚而家嘅普世價值有啲咩先啦
所謂嘅普世價值好多都係美國價值
以前玩全球主義可以由得啲國家自己interpret咩叫普世價值
而家係擺明車馬要你跟美國行佢嗰套「普世價值」
知唔知咩係Manifest destiny？
美國做世界警察唔係因為佢強咁簡單
而係因為佢地會覺得呢個係天命
係個天要美國推行自己嘅價值

而家美國對支那 partly同當年對日本嘅黑船外交一樣
既然你唔聽我講 唔肯行我嗰套嘅
我就順應天命直接用武力要你聽我講

等你重喺度講咩「侵侵讚屎種係因為咩咩咩」
你睇佢點walk the walk好過聽佢talk the talk啦
明明自己個腦細就正正係反口覆舌
居然重真心信good friend就真係good friend

左膠成日話美帝點衰點唔好 起個防禦系統保護你又唔鍾意 依家咪放任咩都唔理囉

又提條約
但香港人完全冇提過

支那條一戴一露係撚全球化？
只係佢自己嘅擴張版圖野心
呃鳩小國畀錢佢 再食埋人地嘅天然資源
邊一忽令你覺得咁樣係全球化？
甚至美國同歐盟一早都出聲屌一戴一露
講明佢只係現代殖民主義

同習大大中國夢不謀而合

下佢明顯係為共產黨利益

最後呼籲國際拒絕「全球化」，擁抱愛國主義及民族主義。

支那人做緊啦

習係咁排

自己>黨>中國漢族>其他外族和香港人>外國人

習近平成家移民美國
你同我講Trump欣賞佢愛中國
唔鐘意Trump咪直接講 言論自由

以前美國一向都係咁諗
現家咪知道自己柒左
得罪晒成個中東
知識版權又俾中國佬抄
原來先知中國最醒，要學習大大
即係開始做返各家自掃門前雪年代
遲些分分鐘反擊 block 百度

^自己^>>>>>>>>>> 任何生命

每個人都係自己利益先，其他人利益後
但又唔係完全自私，而係視私利為先
所以共產主義先失敗
因為共產本身都係大愛左膠

嘩屌你閱讀理解真係U

而家唔係美國佬覺得屎種醒要學佢
而係及覺支那畜改不了食屎
一定一大大力打鳩佢先聽話
所以唔同你玩懷柔
直接玩高壓

如果真係各家自手掃門前雪嘅
美國撚會理香港？
香港死咗十世喇
你呢啲黨嘅三毛好戰士
當然想個個國家都自掃門前雪啦
最好人人都係咁添 咁咪冇人打狗救人囉
係唔係呀？

所以話你係賤畜就係賤畜

你都on撚鳩
如果中共係想各家自掃門前雪
晨早食撚左屎
仲係文革水平

中共係要幫黨和國拿最大的利益
理得你是否侵權又好，違反普世價值又好
總之對黨對國有利就得
最好
就有利中共統治的就welcome 美國
冇利的就block美國

燒山燈咗

哩個係博弈嚟
大家互惠互利 大家一齊贏
多數諗住互惠互利 一個自私撚 自私撚贏
全部自私撚就一齊仆街

美國肯理香港
主要係要阻止中共借香港黎運一些，美國禁運向中國的高科技產品入中國

順勢宣揚下民主自由價值

你睇下泰國，菲律賓佢會唔會理你

好睇完唔使覆

所以美國無錯
既然有大型國家做自私撚贏左
唯有宣揚叫晒全部一齊做自私撚

之後大家覺得有問題
一齊輸
先再傾大家點合作
然後大家諗過非常有效去的enforcement去執行合約精神

我個人認為地球人類
最後係需要成立全球的聯邦政府
各國就好似美國的各州一樣，有地方法律
但必須遵守全球聯邦法律
先會成功

現在聯合國的架構
職能主要係防止國際戰爭
無法促進國際合作

沒有全球聯邦政府
根本沒法全球化

由讀書果陣讀Econ已經諗緊呢樣野，點解要支持全球化？

果陣我既論據係全球化其實只會助長對貧窮國家既剝削，然後令專制獨裁國家係賺到錢後坐大（當時用中國，沙特，依家仲有俄羅斯）

無錯全球化係可以做大個餅，但係咁樣會令國際性企業係本土上增加貧富懸殊，因為佢地會為左增加收入而無所不用其極咁將工序轉移至落後國家，然後減少本地職位。

有件自己身上既小事都記得幾深，初中去左外國讀書，原來人地國家規定校服要本土製造。係香港讀書果陣著皮鞋打藍球，對鞋made in支那，通常大半年就收皮。然後去外國買當地製造既鞋，踢波跑步樣樣齊，著足3年到鞋底都蝕晒的手工位仲係硬硬淨淨。

即係話，其實全球化只係利益左大企業，但係其實對真正本地人，以及消費者既益處只係好少。

冇錯，而一方面中國推行自己嘅愛國主義，亦一方面以全球化制約其他國家。

即係我唔會理你地嘅利益，但係你哋要理我嘅。

呢種係萬宜嘅行為，特朗普而家要改正。

全球化同普世價值2樣野黎
香港都只係condom
全球化好易走精面
中國都食得耐

你講普世價值
向中東伊斯蘭國家宣傳
人地即刻拿支槍出黎
指住你講普世價值

其實全球化唔係冇得搞
而係現家搞，絕對唔適合

現在搞互聯網，飛機高鐵普及化，已經夠，要停。

要等世界適應落黎，再傾點搞全球化。

例如點樣在全球化下，唔會貧富懸殊嚴重。
各國的價值觀，點樣互相適應和尊重。

各國的司法制度，點樣互信（呢樣香港人剛領教完，未有互信下，司法合作係幾咁恐怖）。

嚴格黎講 同民族無關
你漢族人一樣比佢欺壓 不過蝦得多變晒順民咁解

共產黨之下 只有階級觀念之分 只有習維尼>佢全家>黨既幹部級>有錢佬>黨員>平民

咩民族平等民族共融 不過係將佢地全部變成一個漢族黎榨壓

你都on9你咁講二戰美國唔洗參戰啦，因為一個珍珠港打柒日本，登島死咁多美國人，用下腦啦，比人踩到上心口，仲忍啊？你真係港豬性格

呢樣地球大部分國家都係咁
只不過分嚴重程度

香港人和香港政府的階級觀念都一樣重

二戰時又點同21世紀

仲有，美攻日又點同反恐戰。

美國攻日本，有晒證據，係日軍做。

美攻中東，冇證冇據係阿富汗或伊拉克做，只係有證有據係極端伊斯蘭分子做。變左亂石亂投，亂咁打人，講白些，仲衰過今日班黑警亂打市民。

歷史只會不停重複，你今日唔打柒佢，等你養大左佢，佢就會打柒你

無證據？做五毛都做下功課先啦

尊重啲好冇
人地德國好幫香港

大家變相聽佢講
佢個意思係即 本土主義
本土優先

你自己睇下，美國都話搵唔到伊拉克有大殺傷力武器，但之前死咬話有。
我咪話美國有非常充份證據係極端伊斯蘭分子做，但冇證據係邊個國家做。